黑衣男蘋果大樓淋油

2019年01月03日

黑衣男蘋果大樓淋油

壹蘋果大樓閘門外被貼上大字報及潑紅油。

【本報訊】一名男子昨凌晨徒步到將軍澳壹蘋果大樓，在大閘外貼「大字報」然後潑上紅油，男子拍照留紀錄後跑步逃離現場，至早上一名職員上班時發現並通知保安員，經翻查閉路電視片段後，保安員報警。

閘外貼警告字句

現場為將軍澳工業邨駿盈街壹蘋果大樓A閘門，大閘外被人貼上一張A4紙及淋紅油，大閘門鐘、牆身及地面都沾有紅油。昨晨5時許，一名職員上班時發現情況通知保安員，保安員經請示上級後至早上近8時報警。警員到場調查，發現沾有紅油的A4紙以黑色筆寫上警告字句，抬頭是「給總編緝」，內容大致要求不要再報道有關某金融集團的新聞。

警方翻查閉路電視片段，發現昨凌晨2時許，一名黑衣男子，徒步走到壹蘋果大樓A閘門外，貼上A4紙後再用白色杯盛載的紅油淋向閘門，事後拍照留紀錄，淋油男子其後跑離現場，全程約一分鐘。警方將案件列作刑事毀壞，交由將軍澳警區重案組接手調查。

■記者黃江奇

上一則
上一則
行山客墮五米崖重創

下一則
下一則
民陣反擊政府公民廣場禁「獨」「不做打壓人權幫兇」

男子拍照留紀錄後跑步逃離現場

得一條友鳩流流連車都無，間公司一定比唔夠錢

淋得兩滴. 無吉屎.

二判再三判最後咪得咁既貨仔

有冇人知係邊間公司？

原來一早預言左,真係出事

2019 年重淋油 .. 比 D 新意啦屌

淋火水